係時侯做真正嘅人血饅頭［婚禮界篇］

婚禮界全面杯曱甴屎
我建議馬上成立只做曱甴屎嘅婚禮公司
精心安排婚禮 婚禮播曱甴屎新娘deep fake片
爆曱甴屎叫雞 再搵幾個細佬出黎叫daddy mammy
搵假律師做證婚人令婚約無效
影相有咁柒得咁柒
諸如此類

真正要做到黄色經濟圈 靠我地現有嘅本好難
必須要吸班藍絲曱甴屎嘅錢 再壯大我地嘅經濟圈

共建最伏嘅藍色經濟圈

我認真咖

化妝師幫新娘化個呀梅妝